上個sem late drop所有科要求大學退學費天經地義

如題，知道有人一個credit都無earn過，sem 1 late drop period選擇drop晒所有科，垃圾polyu可以咁厚顏無恥，當無事發生，唔退學費？

咩programme ?

今個sem 冇得pass/fail 都好垃圾啦
仲要試照考

唔係一個programme既事，總之邊個department都係，就算drop all subjects都無學費退。

當然要，deferred study 唔係問題，問題係要有得退學費。

垃圾埋土還我pass fail

咁奇怪，但係top up個邊好似反而有

自資先有得退，poly UGC-funded 所有programme 就算drop左所有科都無得退。

原來係咁，學校通知學生有late drop選擇時，有無講明無得退?

有講明non-refundable，就算唔退，可以留起下sem免交學費都好合理，但sem 1 poly完全當無件事，照樣要交足sem 2學費。反而今次sem 2 late drop 曬就可以留作下學年學費，龍門任佢搬。

唔怪得樓豬咁憎後門狗

咁樣唔同標準真係唔合理，同學用呢個point問，校方點回應?

跪求各位巴絲幫手做份fyp嘅問卷